轉數快FPS幾時先可以support證券商

資產轉移一流

依家太慢，快既2個鐘，慢既T+1

渣打去富途要起碼一日

最煩係要行去atm
又要影張單

邊間？我網上轉cap圖就ok

咁pps重有冇得做

fps target 唔係細銀碼咩

金管局並沒有為「轉數快」的每日轉賬限額設置上限，但每間銀行、機構會根據其風險管理而作出不同決定。以中國銀行、南洋商業銀行為例，該行設置每日上限為 1 萬港元，而加入雙重認證後，單日轉賬上限可增值 100 萬元。

馬會呢

不過依家得港幣人仔，幾時有美金

馬會算吧啦，超落後
PPS都要收1$

痕生

agger

atm cap圖好似快D

乜連登仔用既證券行都咁落後
我個間網上過數5-10秒就update到balance

邊間

致富居多，我用緊

富途就快有

其實有好大既問題出現
第三方存款呢個問題都係一個大問題

之前連PPS 都無

pps係要收費，fps唔洗
仲要以前申pps好撚串，呢樣都係佢失敗既地方

細銀碼無人理。pps不嬲都得